759終於返韓國pizza

其實晏就已見到
塞滿成個雪櫃
諗住收工去買
岩岩一睇得返十幾盒
仲有前面個肥婆OL你一個人拎4盒真係唔驚中風？

利申我拎咗5盒

肥仔師

Pizza師

韓國師

又話減肥 仲好意思學人買 望下你個肚啦

有無圖?

薄餅師

觀塘?

就快見唔到自己碌鳩

一定要叮? 焗爐整唔整到

我fd拉咗我入FB個氣炸群組
隻Pizza勁多人講

佢痾尿見唔到賓周

得

1分鐘10幾reply 樓上d人好痴線

邊一隻

我抬起頭都見到自己碌鳩

幾錢一盒

呢個好野黎
好味又抵食

之前淨係買得一盒，都唔知邊條仆街帶起食759 Pizza

我入到嚟

中風師

氣炸Pizza?

屌你老母觀塘仲未返貨啊

依家肥婆得罪你？
搶口師

氣炸

759師

我見過有隻圓形,冇人買喎

救樓主老母

圓形個隻西班牙貨
狗都唔食

37蚊咁大個好撚抵

我就係個肥婆
冇諗過拎多兩盒都會比人擺想連登

再見了

分兩餐食一餐都唔洗20蚊

肥印

Noted with thanks

睇到標題都知係印仔

無影低你拎住4盒pizza個醜態上黎俾人睇
已經係我宅心仁厚

諗住睇肥婆

我入到嚟⋯

pizza師

其實樓豬成日食啲即食嘢有冇屎痾？

一定係條大仆街

但係冇七重芝士味.......

見到定嗰碌

唔該笑印狗嗰陣唔好扯埋落我老婆度

5盒師

多謝通知,竟然被我搶齊三款味

可唔可以叮？

印囝係咪去巧明街嗰間

原來仲有呢款隱藏王者

邊間759

米癲拉

難怪越食越胖

是

有咩咁特別
hktv大把

pizzagate

屌你印仔講出黎又比人清撚晒

定可以肥

肥師（大隻）

可以, 但冇咁好食, 個盒有教你點整..幾多分鐘,
重可以攞去煎

比罐整容液你

啱啱見到有個元氣員工大手入貨

呢個死肥仔仲狼死

係咪你嚟

有冇成品圖

條友係咪你黎

邊度有 等左好耐

觀塘

好遠

分四餐食一餐都唔洗10蚊

食過一般

有冇睇你女神定延新mv
肥咗好多 做咩成日帶佢食好嘢
食得太多藥 會肥

肥D攬起上黎先C伏

正呀

你自己都2xx磅啦，笑人地。

富貴師

早幾日見到拎在12 盒，跟住其他人見到每個人都即刻拎番幾盒

我200KG,四百幾磅

邊間呀大佬

我 12 盒

晏晝先食完

點樣煮，係咪一定用焗爐？

你得午餐可以食野？
拎番公司叮？

叫牙媽拎俾我

真係咁撚好食咩?
洗唔洗買咁多盒?

咁大個仔

我呢邊無

係咪好好食

屌特登出到觀塘

邊隻味最好食？
各位手下留情咪撚掃晒啲貨好唔好呀

無啦無啦
乜都無啦

睇波時食爽撚到暈

買到最後一盒

我用焗爐200度 20分鐘

ok啦 不過不失
有唔同味

Joyce 化

依家仲可以叫邊間pizza做外賣
pizza box?

一般啦

759終於搵返印仔落廣告

是唔是不減磅了？

food lihkger唔食野 你出糧比印仔咩

打手

自費架屌你

又氣炸

打手非中立

買返黎唔食

唔好講啦 返到去會無曬

今次有無特價？

想睇印仔自拍

琴日行過見到一堆
但未試過所以無買

幾錢塊

多撚左啦

點解

食過芝士味 好正

睇印仔post真係好療癒
笑撚死我啦仆街

無哂芝士

自拍食放

芝士比班仆街搶哂

買到都偷笑啦

行兩間都冇

邊區？759補貨日子區區唔同嫁。

係咪得紅綠色？

乜都無哂了

紅綠黃藍買齊晒

原來就係你個仆街

藍色最冇味 建議買紅色

呢間咁熟口面，係咪沙田區

識貨，紅=綠>藍>橙

用焗定氣炸好?

買咗三盒

好正咁 可唔可以用微波爐叮架？

可以但個餅底會好軟腍腍

垃圾食物不了

點整好食牙

我係用微波爐叮一分鐘之後再喺平底鑊落少少油細火烘乾個底
快整但好易燶

想買黎試下都無哂貨 洗唔洗買咁多盒

唔係嘛
我成日都見到有得賣喎

今日掃左兩盒，芝士賣哂了

拎去蒸得唔得

屌你老味乜撚野pizza呀

有無氣炸教學？

幾時執
啲零食無新意又垃圾來來去去都係果啲大部分都係伏野
唔似以前咁多花款